8月5號罷工最成功既行業就係機場

除左因為有堵路塞鐵配合

最主要就係因為機場有工會

要大罷工唔係日日問點解啲人仲唔肯罷工

唔係今日話要聽日罷工

唔係話下星期要罷一星期工

罷工問題唔係在於幾時罷工

有幾多個話肯罷工

而係點樣組織罷工

罷工唔係得個講字，係做要

點做？

就係要搵志同道合既人一齊組織工會

為左你自己同埋同事利益著想

組織工會啦

公務員工會上線了

［突發］ 國泰工會罷工

工會係罷工嘅必要條件

我宣布三罷籌備工作正式開始

Push

再有罷工一定要有機場控制塔份
真春袋

工會

組織工會，全面罷工！